[尋找聲主]我甚麼都沒有- Eason

有無人知哩首個和聲部分係邊位
名/團體名都好
啲男高音好正

查咗查唔到

推

沙發

有無方法搵到？
佢隻碟會唔會有
啱啱聽到 與我常在 都聽到
其實係咪eason自己和

買碟咪知囉
睇你咁問就知你冇買開碟

Ok with thanks

本歌詞簿通常有幕後資料eg piano guitar drum bass mixing record studio etc 包括chorus

唔係eason自己和？ 佢唱開和音

唔知嘛
我買完碟都唔拆嘅

我覺得係佢自己和， 另外首反高潮啲高音位都係覺得似佢自己